有冇人咁多年都只係玩ONLINE GAME?

換左部幾勁既機都好
都對D大作 新GAME無興
一直玩開都係LOL同CSGO

咁換電腦做咩

csgo同lol都算online game咩
以為天堂 星夢 彩虹 巨商果啲先係

舊卡玩舊game仲順

LOL較到最高畫質
可以睇到野怪D細緻

係 見到啲野怪肌肉紋理 拉打走a都勁啲

cs go好垃圾 , 周街外掛透視

依家啲細路唔識咩叫Online game

有連線功能嘅單機game算唔算係online game？

可以唔同其他人交流嘅online game算唔算係單機game？

心諗原來仲有人只玩online game
點知原來係LOL同CSGO

如果有連線都算咁aoc cs1.6 l4d 信長之類都係online game啦
應該係有分免費制/月費制 有代理更新而且會累積經驗值/裝果啲先算囉

會累積經驗值/裝 果D叫RPG?

仲想入黎問有乜game 原來係csgo lol 我出返去先

heat project remake 年底會係steam推出

rpg還rpg
單機都可以rpg

跑 夢之歷險 都仲有得玩

滿心歡喜入到黎見到兩隻垃圾game 差啲盲

好想玩返夢幻古龍 吞2 呢D GAME

講online game普遍會認為係講MMORPG
係港澳台地區應該沒落左架啦
你見已經勁多年冇咩人代理返黎做
上隻講得出名咪黑沙

想玩可以FF14 /ESO?

你講嗰啲係叫MMORPG
Online Game顧名思義只要係連上網玩嘅都叫做online game

邊個同你講唔算?

呢個POST啲人分唔清MMORPG同埋Online Game

鬼唔知多人遊戲係online game咩
不嬲講online game就默認左係講緊MMORPG
突然諗返起10k=1m

點樣默認法? 你自己認為就等於全世界默認?